【山竹襲港】石籬一邨天橋頂部被吹走 碎片四散

【星島日報報道】「山竹」吹襲本港，為各區帶來強勁風雨，其中石籬一邨一條往怡峰苑的天橋，頂部被強風吹毀，碎片四散。片段上載於Facebook群組「香港突發事故報料區」，見到石籬一邨一條往怡峰苑的天橋，在強風下，頂部有物料被吹走，碎片散落一地。